[催淚彈討論] 對付催淚彈應該用全濕毛巾覆蓋加灌水

我就讀物理既
火三角 要 熱力、氧氣同燃料

燃燒中既催淚彈既構成有: 熱力、氧氣同火藥，
以燃燒方式加熱釋放腐蝕性酸性催淚氣體，
達致crowd control既效果

濕毛巾+灌水方法 可以完整覆蓋/大部分覆蓋催淚彈頭 (大型手擲式都ok)
達到高速降溫同隔絕氧氣，
可以令催淚彈迅速收皮

如果大家認為可行既不妨納入濕毛巾做物資
或試下實戰用
真心應該work.

希望721用得著啦

Push

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

推..

721

濕毛巾加水比起執起應該更有效率更多人參加到

push

有關無牌管有槍械

有關攻擊性武器

For 眼罩

係有用但濕毛巾太重，而如果有彈先濕就趕唔切

有巴打講過用濕報紙

721

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

大家帶多幾條毛巾係身

［戰略］見好多手足獨自野餐 建議組隊

推

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?